[復仇者聯盟] 法式勇武教學

有法國黃背心朋友同我分享咗佢哋嘅法式菜單，係我嘅請求之下佢公開左佢哋嘅食譜分享比香港人

<屎蛋—法國風味>

材料(需混合固體與液體)

固體:
-便便
-嘔吐物
-尿
-過期壞雞蛋
-動脈血

液體:
-醋
-水
-酒精
-啤酒
-漂白水

混合及填充:
汽球 — 適合用手掉
玻璃樽 — 適合人力丫叉

需要 50-100 屎彈同時掉出去 (Rainfall of shit)
製作幾箱屎蛋，係遊行朝早或前一日，每箱20-30個屎蛋然後收埋唔同地方 (後巷或其它隱蔽地方)

用三腳架+雷射筆，可以定點對準CCTV，比用手更加穩陣

DIY漆彈或者屎彈

警署車閘放置路釘

漆彈槍瞄準cctv

自家製胡椒噴劑<法式風味>
- 胡椒粉
- 水
- 洗潔精
- 檸檬/青檸汁
可以用氣球盛載，或者用噴罐裝住嚟噴

想狗車快速收皮 ?
- EPOXY PAINT
放係玻璃樽入面，使用時直接倒/掉去車輛正面大銀幕，因為這種顏料好杰同埋用水洗唔甩，大銀幕花晒所以要拖車走

法式風味雞尾酒
-70% 汽油
-20% 機油
-10% 空位 (預留氣體)
飲用前先搖到均勻 !!

最重要一句(節錄至原文)：
French yellow vests approval

武運昌隆

push

香港買唔買到柒彈槍

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

一早整定會唔會爆谷住d屎

呢個TK多, 唔好睇少狗裝

推

就咁睇都覺得核突。

放喺popo車閘，popo出車必死

同老鼠膠原理一樣
放喺最前線先得

pish

無人叫你放係自己位
一定係放最前線/對家要道

推啊屌

點解麻蠅咁好用都冇人用巷戰必備

繩

玩屎

起身學魔法啦

繼續pish